有冇巴打用過gogoenergy 油卡?

我見佢地有得申請油卡,有冇巴打用過,抵唔抵??

平平地可以用油站果張先

申請左, 入完直接扣數, 夠方便

聽有ching用過,正正常常無問題,價錢就平過油站申請果d

減幾多？

有朋友用緊,平$2.2, 星期一至日同價

gogovan張油卡係平既,又無咩雜費, 申請返張傍身囉

我個張就減2.2

即係入邊間油站?
間間都有?

原來有出有卡,唔講真係唔知

esso同shell

我都係有次search油卡 之後見到頭幾個有gogovan出既油卡結果先知